夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

ok

好

關感情台咩事

台主都唔識

太早了

Sayonara oh

走啦

去左？

okok

訓左咪知

你先係台主

夜

？？？？

why

訓

嘻

？.？